仲有幾日考天光道 肥左兩次永考街

好緊張 已經肥佬左兩次永考街。 第一次肥左泊位，所以路試就hea揸，因為唸住反正都肥咗泊位。第二次衰接近物體，但泊位合格。準備考第三次！好大心理壓力

天光道路程比永孝街短好多。好似易小小。。

各位師兄有冇啲建議比小弟。對於考車技巧同天光道試場

肥左泊位路試就hea渣
你真係嫌風險唔夠高

考完先知原來泊位唔合格 都可以pass路試 我已為合併試係是但fail一樣都全fail 考完好後悔

小心校巴

天光道 1take pass
校巴時間可以預定重考
btw加油
小心睇燈 唔好沖左上黃格仔

天光道唔係難過永考街咩？

永孝果堆死轟其實唔難過呀
天光道仲難

天光道轉右就易

考過天光肥左
果日斜路起步條路左邊泊曬車接放學
得番燈位前個半車位無人泊

搶到731朝早0855建唔建議要
求建議

準備定重考
以為係合併

要 我果時考0905 勁好考
考靠背壟
冇晒校巴 街上冇車咁濟

多數轉左嫁喇 返放學時段就多d望行人路，動作要大d

記得同出面企街姐姐傾幾句 佢會幫你係試場開路出車
上次佢成個人閘係馬路比我慢慢出

第一個燈位如果綠燈去唔切就慢慢渣到佢轉紅啦

入到靠背壟就多d望行人路，會有老人家同細路突然彈出黎，呢段要慢慢黎，安心至上

內街出返靠背壟就望清楚d先好去，果個位都係易肥位。

返試場條直路我師傅話可以上一上三波，cut返右線時落返2波同打燈睇的士同小巴

大致係咁 如果果日落細雨重好 你係靠背壟有得睇遮知有無人想亂過馬路

我考果時落大雨加放哂學 條路一架車都無 好似私人賽道咁

轉右上到頂先見到下面燈位俾車頂死，停左黃格就897

感謝師兄

我個人覺得永考難d

師兄你行咩路線

我考11點 會唔會勁多人同車架

感謝您大絲！ 希望考11點時無乜校車

11點無校車呀

考1535是咪可以準備定510

考完就報告下

唔該巴打

永考定忠孝呀

轉右呀

巴打排期咁快？

我重未過7日工作天

肥埋今次就唔好再考喇
呢個世界總係有人唔適合揸車
無謂到時累己累人

問我？我俾錢人搶

天光道轉右真係要小心黃格，睇唔到前面燈位塞，我差小小就掂到，我閒日考1550

巴打過程同我一樣，我都考左三次

有朋友話考三次都肥佬同一take pass嘅機會率係一樣

我唸應該未放學掛 d小學生 多數放4點幾

聽講右路係天堂喎。亞皆老街 我其實覺得左右都差不多。 只係左線多斜波同路窄小小

唔快啦 我5月考肥左 7月先再考 考路線今次

考咩都係
你識，你知道的東西，都要做得明顯d ，俾考官見到

哈哈 但成日都有個心理陰影 覺得如果今次都唔得就唔想做人

我揸車係意識方面望鏡 都完全唔擔心。係擔心係控制架車控制得唔好 又突然之間雞手鴨腳😭😭😭

樓主考緊？

搵人排，一般幾錢？

$300/1期？

天光道成功 加油

樓主失左蹤，是咪肥左

俾心機

肥左？
Next 1137

永考都可以肥

不過有幾次幫學神單擋的士佬

希望會見到你

我星期五先考。11點考。希望自己醒醒定啦

我上禮拜都係天光道，右線

上大斜路因為讓救護車過線有死火+小溜後
冷靜處理完開返車
最後都搞掂

恭喜你呀師兄！ 俾我如果死咗火我一定騰晒雞😂 你第一次考？

袋定3個月內住址證明 同 錢啦

上年八月第一次天光道肥咗
第二次十一月考永孝就 pass 咗

係Tri-take

第一次 澤安 黃雨
第二次 永孝 考緊嗰陣紅雨轉黑雨

其實我都好驚我考嗰時會落大雨

巴打賞個面 考培正有咩要注意

下星期再戰培正

天光道pass

有冇好師傅介紹 諗住轉師傅

你考咩？

1535 1take

我十一月考 天光
BTW你個名同我個名

我之前都考1535
臨近暑假會好d既

天光道一向係右線天堂，左線地獄....睇彩數啦

自動私家車

我第一次跟駕院考
Pass左乙部未出學院比佢踩停左
之後谷鳩氣報九龍考忠義街pass

想講最緊要對自己有信心

佢咩事dup9你⋯

樓主咩結果？
第一次天光道1600 肥
第二次油塘1420 pass

聽日考天光道， 集氣集氣

聽日幾點考？ 加油啊

學車學成點？師兄

其實都係。我第一次考係完全緊張 。 到依家準備考第三次係超級緊張。。。。。

星期五11點考

你點肥天光？行咩線

9 點幾

辣殺 衰泊位就hea揸
定你肥左賴泊位

come on
你得既

come on 你得既
記得拎住址證明同錢

集氣成功，一take pass

多謝巴打，大家同年喎

想問下各位報快期嘅巴打：

1. 如果上網搵其他人報，想問你俾左d期佢，佢就會幫你登記想要嘅日期？（如果報左想改，果個人只係收一次錢定兩次？）

2. 小弟係九龍區fail,是咪最好都報返九龍區？

3. 輕貨重考快期完全無位，今朝特登0730睇，refresh 15分鐘都無 ； 是咪打電話book好d?

集氣🙏🏻聽日考

1. 點解唔自己上網報？
都係夠時間就 07:15 捕住, 07:30 就reg
頭10分鐘基本上都知有無，唔得就第二日再做

2. 方便自己啦，唔通你住港島，又要考九龍咩

3. 我排左兩次快期，兩次都係一早起身就有.....都係嗰句，07:30就要入去啦

多謝解答

今朝第一日試，無位；
聽日再黎

加油, 唔好太緊張

有咩注意地方
兩線轉一線應該點做

未開始 早排唔見銀包 冇左張牌

你0725去天文台開網上時鐘
再去快期果到 一多0730:00 就禁入去
一入去見到有係就努confirm 遲一秒都無
如果0730一入無位 就改日再來
我禁左1星期先有位

一跟行左線 如果右線cut入
放慢車速 千期唔好快 慢慢就pass到

師傅教落：車慢

我考試時過灣都慢到得幾km/h

你吊極力子過灣

以前天光道舊考線係要一波過灣

舊線係咪公主道
依家放返出黎應該死9成
果時學聽師父講話要佢自己轉得100%靚都未必得

係，吊得唔純熟的話
真係入番一波過就最好
其實亞街老街線第一個左灣都好急
如果唔係起步轉既話都好易會西左出右邊，咁就轉灣位置不正確

今日考既巴打加油

十月考忠義 第二次嘗試

第三次 考 都係抄。。 我唔再考啦 唔想害人。我哩d垃圾

之前考
靠背龍道果邊唔知咩事大塞車
果陣又就收工
成個鐘全部人都轉右考

今次又衰乜？

利申：忠考街2 take pass

錯咩？

左定右線
其實天光道丙部幾好考
好短好快返試場
我果次考7分鐘左右就返到

好事黎

一事無成.....

二波，踩break慢到死火邊界

重考抽中油塘 ；
有無師兄有心得教下？